﻿division_template = {
	name = "Brigada Acorazada"
	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		armor_Bat = { x = 1 y = 0 }
		SP_Arty_Bat = { x = 1 y = 1 }
	}

	support = {
		L_Engi_Comp = { x = 0 y = 0 }
	}
}
division_template = {
	name = "Regimiento de Infantería Mecanizada"
	regiments = {
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mech_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}
}
division_template = {
	name = "Regimiento de Infantería de Montaña"
	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
	}
}
division_template = {
	name = "Brigada de Operaciones Especiales"
	regiments = {
		Special_Forces = { x = 0 y = 0 }
		Special_Forces = { x = 0 y = 1 }
		Special_Forces = { x = 0 y = 2 }
	}

	priority = 2
}
division_template = {
	name = "Brigada Motorizada"
	regiments = {
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 0 }
		Mot_Inf_Bat = { x = 0 y = 1 }
		Arty_Bat = { x = 1 y = 0 }
		L_Inf_Bat = { x = 2 y = 0 }
	}
}

units = {
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº3 'La Concepción'"
		location = 12994		#Antofagasta
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada de Operaciones Especiales 'Lautaro'"
		location = 650		#Peldehue
		division_template = "Brigada de Operaciones Especiales"
		start_experience_factor = 0.7
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento de Infantería Nº 1 'Buin'"
		location = 650		#Santiago
		division_template = "Regimiento de Infantería Mecanizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº3 'Yungay'"
		location = 8222		#Los Andes
		division_template = "Regimiento de Infantería de Montaña"
		start_experience_factor = 0.6
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº14 'Aysén'"
		location = 2161		#Coyhaique
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº4 'Chorrillos'"
		location = 5201		#Punta Arenas
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Regimiento Reforzado Nº11 'Caupolicán'"
		location = 5209		#Porvenir
		division_template = "Brigada Motorizada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
	division = {
		name = "Brigada Acorazada Nº 1 'Coraceros'"
		location = 5135		#Arica
		division_template = "Brigada Acorazada"
		start_experience_factor = 0.5
		start_equipment_factor = 0.01
	}
}

instant_effect = {
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons2 #FAMAE
		amount = 2100
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = infantry_weapons4 #M4 Carbine
		amount = 1300
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = command_control_equipment2
		amount = 450
		producer = USA
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Heavy_Anti_tank_2 #Spike LR
		amount = 90
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_tank_2 #Spike MR
		amount = 130
		producer = ISR
	}

	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Anti_Air_1
		amount = 150
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = util_vehicle_2 #Humvee
		amount = 400
		producer = USA
	}



	add_equipment_to_stockpile = {
		type = mbt_hull_0
		variant_name = "AMX-30"
		amount = 51
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = mbt_hull_0
		variant_name = "Leopard 1A3"
		amount = 200
		producer = GER
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_0 #EE-9 Cascavel
		amount = 50
		producer = BRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2			#Mowag Piranha
		amount = 20
		producer = SWI
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_2 #M113
		amount = 355
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0 #M102
		amount = 66
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_0 #OTO-Melara Mod 56
		amount = 54
		producer = ITA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_1 #Soltam M-71
		amount = 12
		producer = ISR
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = SP_arty_0 #Mk F3 155mm
		amount = 12
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_plane2 #CASA CN-235
		amount = 5
		producer = IND
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Bell 206
		amount = 2
		producer = USA
		#version_name = "Bell 206"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Eurocopter AS332 Super Puma
		amount = 3
		producer = FRA
		#version_name = "Eurocopter AS332 Super Puma"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Aérospatiale SA-316 Alouette III
		amount = 27
		producer = FRA
		#version_name = "Aérospatiale SA-316 Alouette III"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = naval_plane1 #P-3 Orion
		amount = 4
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter2 #Eurocopter AS532 Cougar
		amount = 6
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_plane2 #C-212 Aviocar
		amount = 7
		producer = SPR
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = attack_helicopter1 #MBB Bo 105
		amount = 16
		producer = SPR
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Bell 206
		amount = 6
		producer = USA
		#version_name = "Bell 206"
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter1 #Pilatus PC-7
		amount = 10
		producer = SWI
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Rec_tank_1 #FV101 Scorpion
		amount = 30
		producer = ENG
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = APC_1 #Mowag Roland
		amount = 30
		producer = SWI
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_1 #KH-178
		amount = 16
		producer = KOR
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = artillery_1 #G5
		amount = 28
		producer = SAF
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = Strike_fighter1 #Dassault Mirage 5
		amount = 26
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MR_Fighter1 #F-5 Freedom Fighter
		amount = 16
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter1 #A-37 Dragonfly
		amount = 24
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter1 #A-37 Dragonfly
		amount = 8
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = MR_Fighter1 #Dassault Mirage F1
		amount = 15
		producer = FRA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_plane1 #C-130 Hercules
		amount = 6
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter2 #Sikorsky UH-60 Black Hawk
		amount = 22
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = transport_helicopter1 #Bell UH-1 Iroquois
		amount = 4
		producer = USA
	}
	add_equipment_to_stockpile = {
		type = L_Strike_fighter2 #T-38C Talon
		amount = 42
		producer = USA
	}


	if = {
		limit = { has_dlc = "Death or Dishonor" }
		USA = {
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = APC_2 #M113
				}
				cost_factor = 0
			}
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = artillery_0 #M102
				}
				cost_factor = 0
			}
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = transport_helicopter2 #Sikorsky UH-60 Black Hawk
				}
				cost_factor = 0
			}
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = naval_plane1 #P-3 Orion
				}
				cost_factor = 0
			}

		}
		else = {
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = APC_2 #M113
					creator = "USA"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = artillery_0 #M102
					creator = "USA"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = transport_helicopter2 #Sikorsky UH-60 Black Hawk
					creator = "USA"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = naval_plane1 #P-3 Orion
					creator = "USA"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}

		}
	}

	if = {
		limit = { has_dlc = "Death or Dishonor" }
		SPR = {
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = L_Strike_fighter1 #CASA C-101
				}
				cost_factor = 0
			}
		}
		else = {
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = L_Strike_fighter1 #CASA C-101
					creator = "SPR"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
		}
	}

	if = {
		limit = { has_dlc = "Death or Dishonor" }
		FRA = {
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = mbt_hull_0
					version = 0
				}
				cost_factor = 0
			}
		}
		else = {
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = mbt_hull_0
					version = 0
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
		}
	}

	if = {
		limit = { has_dlc = "Death or Dishonor" }
		GER = {
			create_production_license = {
				target = CHL
				equipment = {
					type = mbt_hull_0
					version = 3
				}
				cost_factor = 0
			}
		}
		else = {
			add_equipment_production = {
				equipment = {
					type = mbt_hull_0
					version = 3
					creator = "GER"
				}
				requested_factories = 1
				progress = 0.2
				efficiency = 50
			}
		}
	}
}